攞八達通150蚊回贈原來係咁煩

要等到8月15日先有得攞，問地鐵職員又唔知，要打去電話錄音，搞勁耐先知要嗰日先攞得，未登記又無資格攞，好彩一早登記咗，如果唔係嗰150蚊分分鐘見財化水

睇下條款就知有咩要準備啦 有幾麻煩啊